texto=Durante o atendimento, foi observado que a criança apresentava grande dificuldade para respirar, o que levou a suspeita de um pneumotórax associado à fratura de costelas. Ajude a equipe responsável pelo atendimento na identificação dos ossos da coluna e gradil costal.